Para desenvolver, utilize a IDE Netbeans >= 7.

Eu criei este jogo em 2012, e publiquei no gitlab em 2015. Não lembro de todos os detalhes.

Na época eu era iniciante em programação, a qualidade do código provavelmente deixa a desejar.